政事台？

五毛狙擊手, 你支唔支持港獨?

同埋某啲政黨/選舉post

理性討論
冇罵戰
admin可以考慮下唔搬

黃洋達: 馮檢基根本唔係民主派, 黃毓民派系無撚用

長毛：黃毓民當日叫人焦土，何解今日叫人支持馮檢基？！

關sir上文匯報頭條 有人又賣料

吹水台？

屌你老母邊條仆街再打skr🤙